本港累計50人確診新型肺炎 首名康復者出院

本港一名新型冠狀病毒肺炎患者康復出院，屬本地第一宗新型肺炎出院個案，患者兩次新型肺炎病毒測試都呈陰性，醫管局預料會再有病人可以出院。

另外，本港今日新增一宗新型肺炎確診個案，至今累計確診個案有50宗。

coronavirus free but ebola aids inc

1：1

５０：４７
港隊只得一罰球 暫時3分領先星隊

患者兩次新型肺炎病毒測試都呈陰性...

患者???